TVB同其他紅媒根本係蜘蛛俠果間號角日報

邊一代既蜘蛛俠，包括埋Game版既蜘蛛俠
都會見到有間叫號角日報既野
個老闆極度憎蜘蛛俠，專門抹黑佢
記憶中當年八爪魚博士打劫銀行
蜘蛛俠咁辛苦救完人
呢間仆街野居然寫蜘蛛俠打劫銀行
而且成日話佢阻住警察人做野
我想講既係，蜘蛛俠最大既敵人唔係任何強大既奸角
而係呢間撚屌野呢間野陷蜘蛛俠於不義
害埋佢全家，搞到佢救人都綁手綁腳
又得唔到民眾支持
明明係英雄俾佢講到變左暴徒咁
居民睇到乜就信乜
甚至將壞人造成既破壞都歸咎於英雄
香港人唔好咁撚蠢啦

我講漏左一樣野
號角日報係最大敵人既原因
係因為無論你有幾多人
有幾好打都好
你係唔可以對佢做任何野唔可以打鳩佢
正如我地全香港咁多人憎TVB都搞唔到佢一樣
佢可以做任何野對付你
但我地唔可以做任何野對付佢
咩抵制果d根本R痕
亞視都頂到咁多年

呢排睇完far from home就玩返隻game個DLC

同樓主想法一樣

JJJ一聽到聽眾讚spiderman就cut人線 好撚仆街

(收咪) sor...借過...當我哋今日冇採訪過...

你睇埋最新果套戲仲嬲

我係咪應該開時事台唔好開影視台